美倫賴奧斯(AMN)算唔算係英超最好笑嘅足球員

場場睇佢都笑到仆街

數值66都比多

笑到又助攻

助攻多到笑

英超助攻第五now

想要佢個膊頭同條腰

好橫

燈

佢個身型好屈

［極重要］全民錫春袋！！

唔高

身體質素有啲似雲比沙卡，但防守廢到仆街

一米七七 矮你成個頭

閘唔洗防守

攻既閘先值錢

佢狂傳失狂扭失波都仲有信心做risky波呢下先好野

nben睇波好準

仲有sokratis